<resources>
    <string name="app_name">Bad Pixel Search</string>
    <string name="info">اسحب عبر الشاشة لتغيير اللون</string>
    <string name="version">إصدار التطبيق:</string>
    <string name="build">إنشاء</string>
    <string name="dot">...</string>
    <string name="get_started">يبدأ</string>
    <string name="walkthrough_text_one">قم بتنظيف شاشة الهاتف أو قطعة القماش أو قطعة القماش الناعمة أو المناديل بعناية من الأوساخ والغبار وبقع الشحوم وغيرها من الملوثات.</string>
    <string name="walkthrough_text_two">قم بتشغيل التطبيق.</string>
    <string name="walkthrough_text_three">ما عليك سوى التمرير إلى اليسار أو اليمين للانتقال إلى اللون التالي أو السابق.</string>
    <string name="walkthrough_text_four">في كل لون، يتم ملاحظة أحادية اللون للشاشة بعناية في جميع النقاط. أثناء التشغيل العادي، ستكون جميع وحدات البكسل الموجودة على الشاشة ذات لون واحد. إذا كان لون البكسل يختلف عن أي لون، فهذا يعني أن هذا البكسل محروق أو معيب.</string>
    <string name="double_tap_info">للحصول على معلومات الاستخدام انقر هنا</string>
    <string name="button_close_fix">إغلاق</string>
    <string name="click_me">انقر هنا لعرض معلومات حول الميزة الجديدة، أو قم بالتمرير لبدء مدقق البكسل</string>
    <string name="start_fix_tool">بدء تشغيل الأداة المساعدة لإصلاح البكسل</string>
    <string name="restart">إعادة التشغيل</string>
    <string name="send">انقر فوق الزر أدناه لإرسال طلب الترجمة باللغة التي تريدها</string>
    <string name="send_req">ارسل طلب</string>
    <string name="choose_mail_app">اختر تطبيق البريد</string>
    <string name="to">riccardo.pezzolati@gmail.com</string>
    <string name="automatic">الوضع التلقائي</string>
    <string name="settings">فتح قائمة الإعدادات</string>
    <string name="settings_t">إعدادات</string>
    <string name="speed">سرعة التمرير</string>
    <string name="normal">طبيعي</string>
    <string name="fast">سريع</string>
    <string name="help">من خلال تنشيط الوضع التلقائي، سيقوم التطبيق بالتمرير عبر ألوان الاختبار، لتنشيطه انقر على الزر الموجود في الأسفل، واختر سرعة التمرير، ثم ارجع إلى هذه الشاشة واسحب إلى اليمين للبدء.</string>
    <string name="interval">مدة الوضع التلقائي</string>
    <string name="min">دقيقة</string>
    <string name="hour">ساعة</string>
    <string name="fix">وضع الإصلاح</string>
    <string name="help_fix">من خلال تنشيط وضع الإصلاح، سنتلاعب بالشاشة لمحاولة استعادة وحدات البكسل المعطلة، ونوصي باستخدام هذا الوضع لمدة 10 دقائق على الأقل أو حتى عدة ساعات أفضل.\nتحذير، لا تنظر إلى الشاشة أثناء هذا الوضع.\nاستهلاك البطارية قد تزيد، فمن المستحسن أن تكون البطارية 100% أو متصلة بالشاحن\nلمقاطعة هذه الوظيفة، أغلق التطبيق أو اضغط على زر الرجوع</string>
    <string name="brightness">سطوع</string>
    <string name="text_delay">تأخير</string>
    <string name="faq">Faq</string>
    <string name="faq_a">ج:</string>
    <string name="faq_q">س:</string>
    <string name="faq_question_1">كيفية استخدام هذا التطبيق؟</string>
    <string name="faq_answer_1">امسح شاشة الهاتف أو الوسادة بعناية بقطعة قماش ناعمة أو منديل من الأوساخ والغبار وبقع الدهون وغيرها من التلوث.</string>
    <string name="faq_question_2">كيفية البحث عن البكسل الميت أو المكسور؟</string>
    <string name="faq_answer_2">ما عليك سوى التمرير إلى اليسار أو اليمين للانتقال إلى اللون التالي أو اللون السابق.</string>
    <string name="faq_question_3">هل هناك طرق أخرى للاستخدام؟ إذا كان الأمر كذلك، كيف يمكنني تمكينها؟</string>
    <string name="faq_answer_3">انقر على زر \"الإعدادات\"، وفي القائمة الجديدة يمكنك اختيار الوضع التلقائي أو الوضع FixPixel</string>
    <string name="faq_question_4">هل يمكنني ضبط السرعة أو التردد في الوضع التلقائي؟</string>
    <string name="faq_answer_4">نعم، في قائمة \"الإعدادات\" يمكنك تغيير معلمات الوضع</string>
</resources>