<resources>
    <string name="app_name">Bad Pixel Search</string>
    <string name="info">Scorri sullo schermo per cambiare colore</string>
    <string name="version">Versione dell\'app:</string>
    <string name="build">Costruisci</string>
    <string name="dot">...</string>
    <string name="get_started">INIZIA</string>
    <string name="walkthrough_text_one">Pulisci con cura lo schermo del telefono o un tampone, uno straccio morbido o un tovagliolo da sporco, polvere, macchie di grasso e altro inquinamento.</string>
    <string name="walkthrough_text_two">Avvia l\'applicazione.</string>
    <string name="walkthrough_text_three">Scorri semplicemente verso sinistra o verso destra per passare al colore successivo o al colore precedente.</string>
    <string name="walkthrough_text_four">Su ogni colore si osserva attentamente un monocromatismo dello schermo in tutti i punti. Durante il normale funzionamento tutti i pixel dello schermo saranno di un colore. Se il colore del pixel differisce da qualsiasi colore, significa che questo pixel è bruciato o difettoso.</string>
    <string name="double_tap_info">E\' sufficente scorrere verso sinistra o verso destra per passare al colore successivo o precedente.\n Oppure fare clic sul pulsante delle impostazioni per modificare la modalità di ricerca (clicca qui per informazioni)</string>
    <string name="button_close_fix">Chiudi</string>
    <string name="click_me">Clicca qui per mostrare le informazioni sulla nuova funzionalità, o scorri per iniziare il controllo pixel</string>
    <string name="start_fix_tool">Inizia l\'utility di correzione pixel</string>
    <string name="restart">Riparti</string>
    <string name="send">Fai clic sul pulsante qui sotto per inviare una richiesta di localizzazione nella lingua desiderata</string>
    <string name="send_req">INVIA RICHIESTA</string>
    <string name="choose_mail_app">Scegli l\'app di posta</string>
    <string name="to">riccardo.pezzolati@gmail.com</string>
    <string name="automatic">Modalità automatica</string>
    <string name="settings">APRI MENU IMPOSTAZIONI</string>
    <string name="settings_t">IMPOSTAZIONI</string>
    <string name="speed">Velocità scrolling</string>
    <string name="normal">Normale</string>
    <string name="fast">Veloce</string>
    <string name="help">Attivando la modalità automatica l\'app eseguirà lo scorrimento dei colori di test, per attivarla clicca sul pulsante in basso, scegli la velocità di scorrimento, torna in questa schermata e swipe verso destra per iniziare.</string>
    <string name="interval">Durata della modalità automatica</string>
    <string name="min">Minuti</string>
    <string name="hour">Ora</string>
    <string name="fix">Modalità correzione</string>
    <string name="help_fix">Attivando la modalità correzione, manipoleremo lo schermo per provare a ripristinare i pixel rotti, consigliamo almeno 10 minuti o meglio ancora diverse ore di utilizzo di questa modalità.\nAttenzione, non guardare lo schermo durante questa modalità.\nIl consumo della batteria potrebbe aumentare, si consiglia di avere la batteria al 100% o collegata al caricabatterie.\nPer interrompere questa funzione chiudi l\'app o premi il pulsante Indietro</string>
    <string name="brightness">Luminosità</string>
    <string name="text_delay">Ritardo</string>
</resources>